[玩命] 如何獲得北韓居留權？

有咩合法途徑？

幫侵侵含

入去北韓向金日成銅像痾屎

去北韓旅行
溝當地北韓女導遊
中出佢地 再結婚生仔
包你一世無得走

唔好以為北韓妹醜樣
做得導遊全部都簡過哂
個個都唔錯 有啲重好似明星咁幾靚女

利伸：去過平壤

有無相參考下

你覺得屌完金仔啲女仲有命咩